Lonely, Lonely Christmas

人浪中想真心告白
但你只想聽聽笑話

sad

誰又騎著那鹿車飛過
忘掉投下那禮物給我

悶唔悶 年年都係咁架啦

係囉屌 都慣架啦

年年都好悶

我唔想慣

最慘嘅係連fd 都去左拍拖 自己一個係屋企

我連朋友都無

真毒

慘慘

好凍

哼u

慣左啦